遊戲類新 三大毒瘤 VS 三大未來

三大毒瘤:
battle royale
moba
loot shooter
三大未來:
souls like games
choice-based games
互動性高既開放世界(zelda果種, 非ubi)

百花齊放先係好未來
妖魔化某遊戲類型冇意思

只可以講遊戲咩年代都有佢最hit既trend
百花齊放當然理想, 但實際唔可能出現

巴打平時諗嘢應該幾樂觀同理想

真正的毒瘤係抽野類的遊戲先岩，吸金能力超高 而且 入門門檻低，根本就係每個人都好容易踩到嘅無底深潭。

樓主講嘅毒瘤9成multiplay 未來就9成single play

唔敢講樓主係毒撚 但肯定唔多fd一齊打機

呢樣當然毒瘤, 但我會歸納做營運方式
如果淨講遊戲類型, 我會揀呢幾樣

Souls 個類單機味重，online 要你keep玩
就好似Warframe 變warfram今

真毒瘤VIP系統 抽蛋

一定係啦, 唔欣賞呢堆呢一定係無FD 次次都有人講呢D廢話
又唔見話borderlands, overwatch, titanfall, ffxiv呢D多人驚毒瘤?

用farm去, 重複刷keep你玩真係最撚低質既方法
好似borderlands果D照舊會出有內容既DLC出足一年,
destiny, divsion就本身本成品係cut開幾份, 慢慢出俾你
end game你就慢慢自己farm飽佢

咁想問下ching
點解你覺得果3樣係毒瘤

LOOT SHOOTER唔講

我覺得BR同MOBA並非無可取之處, 因為多人買多人玩多廠跟風出而歸類為毒瘤會唔會對其唔太公平

樓主應該好中意單機個類劇情遊戲

係GA, 但我都好鍾意玩mon hunt果D

其實唔同人玩唔同野,日日刷個啲識到朋友,可以成個公會一齊玩,你叫佢地玩戰神佢地可能唔肯添

會玩devil may cry 同warframe

battle royle技術無乜, 比起其他多人對戰驚
moba 呢個我憎個community多過類驚
loot shooter 得個loot字, 無乜遊戲性

咁我寧願刷wow, ffxiv, eso

樓主個標題應該加
單機遊戲類

mon hunt你肯定唔係都係刷loot?

唔關單唔單機事
單機驚我都可以舉大把垃圾例子

其實手機都係多個平台姐

唔中意farm loop
但又受mh wow
個標準有d....

起碼多職業D, 多技術D, 多怪
射黎射去咁loot好悶, 仲要如果係人型怪仲悶, 除左borderlands

farm得黎都要睇有無遊戲性
所謂loot shooter由borderlands之後已經變味

樓主唔鍾意就係毒瘤

咁一開始你又唔比d例子 淨用loot shooter呢d類型總結晒 borderlands overwatch夠可以計loot shooter

真係想討論應該係multiplay vs single play 而加變左自己鐘意=未來 唔鐘意=毒瘤 叫春post

我覺得你講中左
所以佢享受唔到某d game既樂趣就貶低之
好低質

幫佢開開年

正解

咁mon hun都係毒瘤啦
為砌裝而打 為打而砌裝

如果講遊戲引入機制，最乞人憎係：轉蛋，VIP 同 DLC

真毒瘤係啲資本家話事既廠
見咩紅就要整咩
搞到一係成堆moba, 一係成堆食雞, 一係出手機game
大作ip都夾硬取消單機搞乜鳩食雞, on9
大作ip唔Q出繼作搞乜鳩手機版, on9

一來我鍾意, 二來黎緊D驚既趨勢我睇到既係呢幾樣
如果講loot shooters, 近年黎講, 咁係泛指division, destiny, anthem呢d多

廢撚話
咩類型既game都係遊戲性高先叫好game架啦
mafia3係開放世界單機劇情 rdr2又開放世界單機劇情
咁你點樣分毒瘤定未來啊 定又好似你咁講xxx都是毒瘤除了yyy?

成日係到吹奏自己中意既game 唔中意既就踩到一文不值
好心啦

佢中意br,所以除左br外所有loot shooter都是屎 係變左質
全部跟翻br就岩

BR點會冇技術 玩過arma3未

三大毒瘤：
EA
Ubisoft
Konami

毒瘤冇課金類手遊

開放世界都好多種啦, 唔同設計都影響遊戲性啦, 當然個量定質素都會
UBI滿圖收集果種, RDR DETAILS高既, 上古果種多支線同dungeons
Zelda既互動高第理性既, darksiders 2既puzzles同platforming既開放世界
當然我係吹奏緊我鍾意既野, 但本身個類型已經決定左佢基本既遊戲性
之後再睇個製作去決定
你當我太籠統去概括, 但你明就得啦

我原本都想加 根據分類先無加

EA 真係最臭果舊屎

其實每個人想從遊戲得到既野都唔同
有好多人都無咩時間打機
玩下手遊想有少少成就感 課下金就快d有勁角囉
有d人大把時間打機既
玩單機game就可以慢慢燒時間

你咁樣將自己鍾意既野套係人地到
完全無意義

battlefield以前好好玩, E家........

我無套落人地到, 講緊我主觀既意見姐

睇唔出有咩關係

arma 3軍事模擬器咁款, 點同
同埋BR唔係DAYZ果時先開始D人咁叫咩

Is this an out of season april's fool joke